#頻友心聲 #手足投稿

代轉發

#頻友心聲 #手足投稿

手足你好 我是金黄銀髪族人，沒有LIHKG帳號又不知在Telegram怎样推，希望你能幫助推推以下提議給香港人 : " 鼓勵香港人在收到政府派港人一萬元後能把10-30%幫助各層面社運活動，但小心收款單位的帳戶是否安全和確保單位善用資金。只要有一百萬港人支持10%就有十億元支持活動，當然我希望更高更大支持,天佑香港，永不言敗 ！